女人癲起上黎真係痴撚線

控制唔撚到自己

啱呀，講咩都覺得自己冇錯，因為自己係女人，發脾氣就大撚晒，都痴撚柒線嘅

仲唔夠女權？女權自義者死撚哂去邊

又係呢啲自己溝埋啲癲雞就話女人痴撚線嘅post

一碌鳩打一船人